[逆向思維]如果返到疫情初期 你會點利用依段時間賺錢？

今次疫情令到唔少行業步入黃昏
例如旅遊業，零售業
但有唔少行業反而得到轉機
例如做網購運輸
或者賣衛生用品
如果你返到疫情初期
身為一個香港人
你會點樣利用呢段時間發達？

標準答案
All in Tesla

加入光時

儲口罩

炒口罩
All in tsla

你做執倉咪又係雞碎咁多
邊有得6位數字月薪

買TSLA